垃圾iPhone XR 唔支援LAA

6千幾蚊，只支援2x2 MIMO，又唔支援LAA

是但一部5千以上An機都支援4x4 MIMO同LAA

要出iPhone只可以出iPhone XS 同XS Max

LAA有乜用

睇來XR真係威脅到AN

2x2 MIMO，最高速可能只去到450M
4x4 MIMO+LAA，可能去到1G

撚有一般人理你有冇MU-MIMO+LAA 咩,
有幾多個屋企個Router Support 到呀,

返返現實啦

大撚把人屋企個Router 仲係行緊802.11N, AC 都未有呀.

你都唔識野，人多時，網絡塞車，你部機支援4x4Mimo就會接收得好過2x2mimo手機

你屋企幾十人住？
街上router有咁勁？好多連5Ghz都未有呀，會有4x4mimo？

出街接收發射站訊號，router笑死人

睇到啲人見到MIMO 就以為淨係講緊WiFi就想笑

由頭到尾都係講緊 LTE LAA...

潛啦

港燦多數住籠屋，豆腐潤咁細，上網快到識飛都無用喇。有本事換大屋吧

條友真係唔識架，原諒佢啦

好毒

咁正常使用，可以去到幾多？
同埋想問下，咩情況可以用到1G？

問題唔係去唔去到1G，而係當人多食屎時，有LAA可以食舊無咁臭既屎，XR就食最臭既臭

用cheap plan配cheap機XR

用貴plan配貴機XS/XS Max

laa range同5ghz wifi差唔多都係極短

首先要去到全港為數極少既laa 發射站附近
一定唔可以行太遠
仲要起極少人既時間去
咁既話應該有2, 300Mb

連登9成窮L

XR條邊真係好撚柒大
邊到仲有X買?